ufc254賽後討論區

Lm

想睇作同usman互基

respect GOAT

ufc254賽後team gaethje哭喪區

世紀之戰 正式告吹

佢退落嚟
輕量又有排爭

有生之年都無得睇tony vs 小鷹

Silva
GSP
Jose Aldo
JBJ
Mighty mouse
Khabib
Goat唔敢講，不過呢堆都係Ufc dominant champ
有無數少到

雖然可惜但真心respect俄佬

真係無估到咁快打完
其實Justin第一round 都打中khabib幾拳 幾應
但係khabib抗打真係...

都幾大對比
conor次次話retire都無人會理佢 因為佢一定會再打
khabib可能就真係

不過咁樣tony 應該大機會可以攞到一條冠軍

寸王都respect khabib

俄佬會唔會仲嬲緊 但conor其實心諗我又可以出返黎喇

佢生意同私人恩怨其實不嬲分得好清

khabib 每一場都會進化咁 佢先32歲 就唔打 太可惜

佢本身都唔想留
有呢個契機退役都係注定

打完第一round已經知好快完

基廚扯哂蝦
又有傷

鷹仔hea過食早餐咁

賽前好多人都睇好Gaethje
睇過ufc其他選手既訪問，問點揀
好多都話覺得Gaethje khabib 5 5 波
真係估唔到咁快打完

踢極都唔痛 一個突擊就搞掂

Bones 都無？

最強消防員???

見到JBJ就憎

其實gsp無咩可能夠抽我覺得

conor 表示準備ready

聽到khabib退休 即刻出黎啦
khabib似係佢剋星 立技conor始終屈機
雖然而家老了

都幾想睇佢比tony 撳住打

其實唔係救命鐘 隨時第一回合已經比人鎖死

JBJ

JBJ呀ching

都唔明點解 1rd 就扯哮，雖然節奏係快，但未至於累到咁

班友幫ufc造勢
有邊個khabib對手佢地唔係話睇好
其實心入面知道咩事啦

一開頭 仲觀望緊 食左幾下唔痛 就向前衝 痴線 justin d低掃重到咁

難d 基住d拳都打到佢咁 conor隻左手有機會ko佢

見到khabib退役真係唔知講乜好一直都幾鐘意佢

跳撚咗一分鐘chacha 一下都冇撚掂過

職業拳手體能竟然咁差

本身體力差 之前啲fight 都係靠爆發knock out 但一拉到third round 就含

每個對手打khabib自帶debuff

緊張呢

都話佢一向9UP只係gimmick
打完就立即另一回事

話gay廚摔交都唔係廢
一落地就秒左

如果khabib高啲重啲火影會唔會變conor

Same

本身以為khabib會避吓gaethje啲拳 兩個跳cha cha咁
點知唔撚驚咁一直畀壓力gaethje 淨係圍圈跑都冇哂氣

仲吹到low kick 可以收佢皮

我覺得會

消防員真係勁

破解完dc之後第二次完全唔怕佢

Tony 食左基住 百幾下頭部都未訓底 基住出左名輕量最重拳

中左幾腳完全冇事

唔同重量唔同玩法啦，你見185個生態完全唔同，Souza同Weidman grappling夠勁啦

炒作完就算數架啦
生意人
同埋佢串嘴都係角色形象

實會...所以好想有個usman khabib類既去中量級

conor有幾老 tony就真係
conor 我覺得佢係明成利就咩都齊 先無以前個heart
中間又為搵銀走去咩Boxing

佢再進化其實你都好難再睇得出
宜家咁已經夠屈
你睇佢第一 round 根本無心 take down
真係大把在手
與其無意義咁贏
急流勇退未嘗唔係好事
又唔缺錢衣食無憂
好過幫 Dana 抬橋

我覺得Dana white 係唔會match up tony打Conor
Conor贏面唔大
前提係tony拎番個態先

Khabib 雖則無雙冠
但絕對有資格講自己係ufc輕量級史上最強

俄羅斯同巴西
全世界最強

Light weight 版 Holloway vs Ortega

khabib退役真係格鬥迷一大遺憾
爐火純青既ground control + 唔怕痛硬食拳腳勇往直前 真係好撚癲
而且未破連勝相信好多格鬥迷都dum晒心口見唔到khabib輸

佢目標都係搵錢 同埋省靚自己個招牌（都係為左商業考慮

呢家做左老細，為錢打好過為榮譽啦

何況鷹仔讓佢1 round唔郁手
Conor都唔會贏到鷹仔
佢唔蠢，打黎做咩

你搵今日嘅GSP比?
GSP假假地都two-division champion
佢仲要比khabib全面好多

消防員係勁，但唔覺得係dominant

佢輸會極度崩潰

我覺得Conor 啲反擊拳時機勁啲 會打痛啲

咁呢排係咁傳阿麻 唔通gsp可以變返後生？

輸返場先走啦屌你老母

名成利就個種老
又走去打拳 又退休過

講雙冠就等於勁過單量級冠軍其實係搞笑

Conor一次都唔會贏到小鷹
Conor個冠點黎，打邊個自己知啦

如果唔係傷左一排+Dana想要捧Conor
佢成世都拎唔到雙冠

撚到ngannou 贏DC
都好堅啦
如果佢keep到條belt耐D可上榜啦

佢再compete都無意義
佢要證明既野都證明哂
唔通真係要升磅打先威威咩
一路都係佢呀爸支撐住佢 佢呀爸走左會覺得再打都無意義
而且都無對手啦

大把人今晚都想佢輸
但睇完第一round就知冇可能

岩岩個場打完 基住拍佢話「 公喜你 你個怪物 哈哈」 就知佢力量已經唔係輕量級
我好想睇tony 打conor 不景tony開始老 想睇tony拎腰帶

上次火影輕鬆啲定今次鷹輕鬆啲

鷹

Tony抗打都係cls級別
Conor ko唔到diaz
就更加無可能ko到tony

教訓唔去training既 Ngannou 果場仲唔夠dominant?

Amanda又係冇人夠佢打

同埋想問上個post講防小鷹摔果個保險經紀係邊場

想睇翻

佢應該係講緊今日的GSP啦
之前話佢地可能打嘛

dc 雙冠算唔算又係好彩

我諗好多人都想知佢點先輸到
成個 package 真係太屈

係喎屌，呢個應該又有排先輸

上場睇tony肉痛到 寧願佢比人KO

唔係退役咗喇咩

唔係退左休？

未必 覺得有鬥心野心雙冠前加埋依家個防摔技巧係有機會
Khabib一開始未入Aka摔能力冇依家咁無解

想知khabib會唔會流血
未見過佢受傷 cls

唔算，dirty boxing偷到雞係佢實力

被打百幾下頭都叫食住
要不是tony 第個早就死了

佢同Bless真係好撚似

個紋身似
抗打又似

Youtube Ia quinta ？

miss咗，退咗?宜家google

GSP 都39啦
好等錢洗咩 做咩要搞臭自己個名

都唔知anderson silva仲出黎比人撚係想點

好似無流過痴線佬嚟

減得太勁 一個月二次
白大拿都話佢 反應都完全不在狀態
望到佢變人肉沙包 心都痛

塊臉完全冇花痕

肥佬壓頂takedown

Anderson Silva又係癲 打到咁老
火影真係尊重佢 先唔打柒佢

其實khabib 應該真係歷史lightweight 最勁

樓上意思係佢好彩在唔係打john jones
如果唔係佢都拎唔到lh果條belt

淨係見過佢training受傷 臉上有少少痕
佢match嗰時受傷仲少過訓練

諗起佢拍九龍不敗
比條19龍係海到走出黎
一啖食咗

conor其實都頂咗幾次takedown
dustin guillotine 都爭D得

咁都係，不過JBJ係cheater

退役

指佢服藥？

但係有實力都係真 雖然好撚矛柴

雖然真係好想Gaethje贏
但今場對khabib黎講好似練習咁輕鬆

食藥 插眼

成個生涯只輸過一 round
嗰 round 我仲要覺得其實只係俾面 Conor

WTF is this???
聽都未聽過
我淨係知dave bautista成日指爛片

而家睇返 Conor 真係算係咁
khabib ground & pound 打左佢一輪 佢都未死

係 佢從來冇成臉血咁勁
真心好撚勁

Silva 為錢打姐
見佢同火影打 反應都不及以前 真係老哂
不過佢以前真係勁好睇 閃避世界級

其實Khabib peak左咁耐都真係好勁
Conor雙冠都即刻狀態下滑
但conor上場升左次中量級都好勁下
不過無論打usman或者colby都唔大贏面

Conor既抗打同防摔成日都比人低估

aka 就咁無咗兩個legend

無致命弱點
自己優點又屈到癲左
覺得數前數後15－20年應該都搵唔到個同磅數可以打贏佢

係呀

原來Khabib 三星前broke his leg

藥 eyepoke robbery 咩都齊
P4P my ass

Bless上面比人 rob左個冠軍

spider sense

係，嗰陣個個以為shogun喺LHW有排champ，點知比個仔屌打

升磅上去 好難gay贏Usman

其實雙冠除左實力都好睇時勢同運氣
除左amanda 之外 其餘果3個都咁啱避開左同一時期果個division最勁果條友而拎冠

緊係嬲緊啦 khabib 最憎人講佢屋企人， 近排啲記者問佢關於connor 佢重話 i don’t wanna talk about this shit 笑撚到個記者

其實俄佬同條蟒蛇無咩分別 可以監生勒死職業格鬥家

好想睇佢地再打一次

唔計Cain?佢全盛都好撚癲

開頭一兩分鐘都有摸下對方底
Khabib就好似洞悉哂咁 之後就一野撲哂去

雖然話佢有服食禁藥
但係可以贏到DC兩次
第二次仲要TKO
都要有技術先做到

holloway 唔知幾耐可以再同alexander volkanovski 打過

Eyepoke DC打強力型個場都有用

呢到d人話要雙冠先勁

根本唔抵得有人咁無敵

用一招就可以打天下，好似新版倚天既乾坤大挪移第七層咁

DC插眼都係學佢

個場互插眼大賽

打到DC服輸
相信都無第二個

係咁架啦 雙冠王之後又要你defend title幾次先得架啦

dc 學到嘢嘛

Holloway 係咪無比人tko過 個下巴鈦合金

點會比面
果陣反撚哂面

根本無人打得贏鷹仔，一到ground game 你就收得皮

佢轉咗做拳擊佬之後廢咗

突然發現個個講條belt比邊個爭
conor tony gaethje

無人理過michael chandler
似係dana重金簽完想力捧就真

我指 judge 同 ref

DC先撩者賤
利申：AKA hater

volkanovski 有咩勁 真心想知

Why hate AKA

呢個堅嘢嚟，不過直接捧佢去title run真係痴線

好似有 ? 只係記得dustin打到佢仆街

佢要係 UFC 打幾多場先搵到嗰場拳嘅錢

dana 有乜撚嘢做唔出

冇咗鷹希望tony可以攞番一條腰帶先退休

由當年巴柔主導
慢慢變返摔跤/桑搏

基廚一開波巳經宿又驚落地，仲要扯曬蝦
不過佢個款係知自己唔夠打，好似志在參與咁

Round1救命鐘 磨多1 2分鐘就鎖到基廚

同埋唔知佢過唔過到drug test，個個都話佢身肌肉steroid打出嚟

係 可能下場title shot都做比佢
dana: conor tony gaethje全部死開

好似都無tko 到

係 最鐘意選手之一

打khabib無返咁上下體力真係難啲贏

咪係 khabib係勁 但都唔洗神化到咁既
輸round又話專登讓 之前打鑽石有下俾人鎖頸 有人仲話佢係讓佢 專登伸個頭去俾人鎖

Khabib偽君子
Luke Cockhold贏咗Weidman就以為自己真係最強middleweight 結果俾出名拳輕嘅單眼佬BispingTKO
DC成日話Jones點點點 其實佢都唔係好得去邊
比較好嘅只有Cain

咁又唔會
如果真係鎖到，Ref唔tap Conor都會

隨時死人架
鎖到拉得切就係斷電
拉唔切就係斷氣

當年conor咪又係咁
佢係要捧你
第一場打title 都仲得

第一場low kick已經收hollowy皮
rematch其實應該holloway贏 不過robbed

輕量級冇咩邊幾個有咁長氣頂到佢 唯獨tony

Bless好似冇

佢如果推左打tony個場
可能仲快cham到

志在參與

其實睇到第一節後半段已經知道完全唔夠打

可能同一個manager 落唔到手

之前唔知咩人話bellator 食藥好癲

講緊唔係佢讓
我係唔覺 Conor 真係贏嗰 round

基住教練最後都笑笑口 就知基住唔夠做

想知鷹仔有咩偽君子法

我覺得佢反而係直到唔識做人
先會咁遲先有champ打

khabib 退落黎佢先拎到腰帶
我估tony都會覺得係遺憾

How about 教練 Javier Mendez

嗰場Poirier 仲要明顯重鎊少少
打極都仲可以企定定
其實差啲贏到
Poirier 中段無氣係靠一下knee突然扭轉戰局

呢場真係好睇

我只係記得一trade punches就知無得打
dustin 重好多

khabib 真心膠啫

Luke言行真係柒到仆街，仲拎Michael隻因為打拳盲咗嘅眼講笑，痴撚線枉佢個樣生得咁撚型

至少要抗打好
體能極強
同埋係地面都有能力還拖

以上三樣tony齊晒
所以先話佢有機打贏khabib
上場又搞成咁

想問下255 壓軸戰 精唔精彩 最近先睇唔係好識佢兩個

大佬 咁conor都叫場場靚KO 場外又有人氣
今場michael chandler 直接back up真係黑人問號

其實所謂ge地面都有能力還拖
係一次啫 對住khabib控制 唔覺得有人係底下可以還拖

一單還一單，佢遲champ係因為佢之前係玻璃人多傷患唔關識唔識做人事

tony 同khabib 冇得對到 真係灰
想睇tony有冇機打贏俄仔

好可惜

初時佢對 Conor 咁激動以為只係做戲
但之後每次提 Conor 都嬲嬲豬就知佢係真心

心目中真係覺得tony 係最後希望

conor 都冇諗住對面會真係認真 早知講少兩句

無254咁重磅

255 係咪有no love

tony 先可以創造奇蹟

tony 可否不要老

岩岩個場 基住好似比幾個大隻佬撳住十未鎖咁 cls

Let’s talk now

不過我覺得Khabib同佢隊人圍住兇Conor隊友，Conor係真心嬲先搞鳩架巴士

我敢講除咗我之外 無人打得過鷹仔

dc 都話khabib 大力閪嚟

好經典
重要係打緊比賽講
證明khabib個場都幾輕鬆

因為得UFC有藥檢，Bellator唔算誇張喇，ONE FC班生化人先癲

大力閪

求live stream link

初頭Conor打145 佢打155
兩個無直接競爭關係
佢就同Conor攬頭攬頸
好喇 Conor打145 Champ咗
再打155直接title shot
佢就開始屌Dana同Conor
又找Conor個fd悔氣
開口埋口講體育精神 話要respect
結果自己私底下又做咁多小動作
係有料嘅咪直接同Dana講啊嘛

之前邊位巴打介紹
我一睇trailer已經覺得好撚cult

佢係白大拿不喜愛的將

去youtube 依家大把

完場先經典
原本仲想睇大亂鬥 好失望

其實Conor越級直接比佢打Title仲唔合理
明做比佢

如果佢要好似其他人咁刷下排名先打，佢成世都打唔到冠軍
先唔講小鷹，連Tony都未必過到

所以雙冠根本係Gimmick 多過實力

Dana會話：$>all

好似一上去直接打冠軍？

press conference上youtube有

one FC唔知點解覺得好L悶
點都有柒味
唯一樂趣係睇支那仔比人SM

dana 撚屌嚟 仲記得之前ngannou vs miocic
miocic 贏咗之後搶撚咗條belt 比嗰個幫佢攬

班泰仔打得好誇張

屌，啱起身原來已經打完

係唔合理呀
不過Khabib遲champ真係因為佢自己嗰陣傷得密同每次都傷好耐，唔關人事，你自己睇返佢fight record

你有冇諗過越級直接打Title係好唔合理

你試下你係155既選手，你一定都會唔撚滿意
連Tony都屌啦，唔少人都話Dana為左捧佢捧到出撚哂面

咁就偽君子

（我）

生吞

雙冠係GOAT既標準啊嘛

但如果好似khabib打哂成個量級都無對手
我覺得都已經係GOAT

係
直接係老細手搶返條腰帶
心諗：屌你拎黎啦仆街

立技班泰仔又唔同講法，班人本身都係立技頂級。MMA個堆就……

一定係真愛
為咗睇silva忍到咁cult嘅片

屌你 我以為警匪片啦 點知又有神龍

但係得UFC睇得順眼
其他硬係有股柒味

Tony個時嬲到 贏左場比賽訪問心情個時 直接爆咪屌鬼再推走支咪

比南亞人打到仆街

真 聽到D旁術已經覺得柒

包裝得好
Dana雖然為左捧星成日使橫手

但同時都真係商業奇才黎

因為Khabib企咗台中間位
而Gaethje為咗防佢 就成條生蝦咁喺四周彈嚟彈去囉
佢就彈咗輪 Khabib喺中間就捕住就得

辛苦Silva 了

擺到明係唔公平
運動一變得商業化就係咁
樣樣都金錢行先
擺Conor挑戰title係Dana決定
有咩咪直接搵Dana
你搞Artem Lobov無意思架
佢一方面好想營造自己係運動家嘅形象
另一方面又搞埋好多小動作

屌 快D搵人打走UFC條支那婆啦

之前有個son XXX 黑哨到

khabib 個下真係好撚靚

Conor fans有預定立場
我都冇計

佢就係一個直必腸
覺得唔順氣就屌
咁都偽君子

事實就係Conor雖然係勁，但正常操作下，佢打10年都唔會贏到155 champ

成日拎雙冠黎打j同疤狗拎 用北京電視機黑歐聯番黎果個六冠王黎打j有咩分別

Silva 好等錢洗咩

正常，MMA個pool未夠深，人才唔夠，連最勁嘅UFC都填唔滿，prelims咁多流四魚腩，何況其他搞手個陣Ben Askren喺One fc同bellator場場無傷瞓住贏，去到UFC幾場比人打到骨盆收皮

直唔直落睇mlb

usman 會唔會輸 colby 有無機會打臭佢

2個基佬打站立

支那婆好撚好揪，難搞啲
不過應該遲早會打舒夫真高

果場幾撚好睇
擺明想prove sth
平時usman既fight我基本唔會睇

仲無聊過鷹仔仲有招踩腳腳

係得你自己開口埋口conor
認定人地唔讚美khabib就係conor fans
UFC又唔係得一個multi weigh champ
係邊個有預定立場呀又

usman 又係一個痴撚佬嚟

想睇rose 打撚巢佢

打到JJ個頭腫到ET咁
全場兩場輸出百鳩幾拳
個場好睇

張好humble wor
打得又刺激

支那婆好難打落黎
Android 同Joanna 都比佢屈

Rose都唔似贏到佢

都有機，不過感覺支那婆硬淨好多好多

有畫面 本身都覺得JJ 幾靚女 嗰場完咗之後就

雖然佢係支那人 但係佢真係幾撚勁

唔係 有個咩Son xxx dong
黑到

支那婆啲拳好重

好似話會有二番戰 colby 屌鬼話會殺左佢 usman 好撚基咁望住佢

兩個到時又變咗打K1例

colby 打 LBJ 我會比錢睇

打柒BLM

講起果日就嬲，co main咁好睇，諗住main event仲正，點知兩個撚樣跳舞

LBJ個磅數差幾多下

不過冇格鬥底幾大隻都未必贏

I'm cumming for.u

Colby嘅pornstar cardio

其實我覺得二番戰係bullet贏

呢場好撚黑

人地晚晚撲低啲女所以takedown咁勁

d人都屌dana奶china market
我梗係即撥火啦

但係我支持 Zhang Weili
上次打Joanna 真係太精彩
唔識英文 但係同Joanna conference都好笑

有無發現最近幾次main event都無貨交

完全無大戰feel
賽前hype 一打就 ......

不了 支那人係死罪
睇UFC仲要比我見到人揚支國旗 講蝗語
咁我睇one FC得啦

我覺得好好睇喎

255 cody 同子彈

即係唔係fight of the night個級數

今晚應該係co main最好睇

cody係咪之前比人同樣方式KO兩次條友

好多人睇完gaethje 打tony覺得gaethje個教練好勁，但今場都睇到khabib啲戰術佈局都好高明，好多人都睇到佢一向籠中心takedown成功率冇咁高，反而佢知道gaethje體能差就企正中間等你跳，而且好多人覺得ncaa1嘅gaethje有機會應付到khabib，防摔gaethje做得唔錯，但落咗地之後嘅技術就差好遠，round1臨尾雖然khabib唔夠時間sub，但比佢摸到你個底第2round就快手搞掂

Arterm Lobov嗰時公開屌9 khabib喎
你有冇跟清楚架ching

Khabib話Conor係Chicken(in Russian)喎
Lobov講過話俄文入面叫人做雞係好嚴重嘅侮辱
所以Lobov先公開駁佢咋喎
Lobov只係話Khabib成日pull out fight而Conor並無成日pull out fight
咁都叫屌鳩Khabib？
究竟係邊個無跟足？

最好語氣係咁和平啦
唔計khabib, tony嗰時都叫conor做chicken 啦
你公開叫得出khabib 都估到會有beef啦
Khabib 都算出名衝動，當年同diaz兄弟開球都叫出名啦
你公開屌佢都真係唔好當做show

嘴炮好平常，khabib 屌唔係無原因 Dana 捧Conor 直打title喎

Gay廚不負所童100% KO rate
一係KO 一係被KO

Conor = it’s only business, 認真你便輸了
Khabib = 嘩屌你認真撚 傻仔黎

好心啦好彩嗰次khabib打撚到Conor收曬皮 呢個無得反駁 爽撚到

一個要錢 一個要榮譽
各取所需

Twitter 打your sincerely 感覺好怪

係就講埋Khabib持住酒店人多兇鳩Lobov拍鳩人塊面啦比人搞巴士就扮撚哂無辜同人講品，偽君子，rats

當你分唔到真屌定假屌，trash talk aside，你現實夾鳩Lobov先仲扮乜撚嘢

講真 Conor 捱打計真係好堅 打Khabib 由第二節開始食致命重拳到投降 仲要Khabib認真mode 拳拳max power打仇家想打柒 換轉Justin 第二節就已經收左皮

Technical Submission 同 Submission 有咩分別?

有冇人覺得khabib扮退休 過多1，2年又出返黎搵下錢？

冇老豆佢唔會打

桑乜9
Khabib用嘅根本係摔跤同巴柔
太把選手屌佢扮嘢

到時會減重失敗入醫院遺憾退賽

鷹仔係咪生涯一round都冇輸過

有冇人知道香港邊度有mma學下，平時自己係gym room 玩下沙包個個都望住好尷尬

呢種肉搏既熱血
連班男人打架都少見
竟然兩個女人打架打出呢隻兇狠
JJ個頭腫住 都繼續
係值得欣賞

好睇

拳拳到肉
打咗幾round
最後計分兩邊差唔多

打交係要打到豬頭咁先正
一拳/一鎖玩玩 有咩好睇
所有運動 兩邊鬥龜 有咩好睇
係睇鬥攻

所以Tony都好吸引

果場jj命中多啲，但支那婆拳重啲，rose下場打支那婆應該比佢收皮，rose抗打比我感覺冇jj咁好

輸過一 round 俾 Conor

雖然小鷹之前D比賽模式好單一既悶 但佢29勝 埸埸有說服力 所以排高過JBJ 都應該

原來khabib3星期前斷腳

估唔到隔左一個post真係變左khabib支持區一語成讖

心入面知咩事還知咩事，R1都明顯睇到khabib應該對hit & run打得唔舒服。何奈Gaethje 又變返對夜魔前嘅佢，追拳貪刀不在話，唔專心個下死。相反khabib每次對唔同對手都好專注試探搵機會唔會一味上

其實尋日拳四郎果場最好睇

Michael Johnson 其實rock過佢

點解justin NCAA角底防摔睇落差過Conor Conor話哂都打足4round

其他人可能會 但佢好似世外高人咁唔係太在意名利

話退就真退個種

地面 站立 各學一樣好過啦 香港mma小玩意黎 呃錢多 一定係純外國club架啦

其實Conor 防take down係幾好，睇對Eddie個場就知唔係咁易take down到佢

人地老豆武肺死左
宜家退落黎都正確

建議你泰拳加巴西柔術雙修
比賽報mma就得

覺得ncaa比人吹大左

未打過tony 又打唔到conor 2 番戰，感覺未睇夠

同f1 Rosberg一樣係高峰時期退

Justin 防takedown守到一兩下, 反而係俾人takedown完之後俾人無限transition任題係問題

屌我又係好中意睇f1,睇洗啲運動都咁

我覺得係佢打得太亂 唔知搞乜變番1.0版
勁快用晒體能 始終wrestling好食體力同反應 而且khabib又成隻熊咁 神力加無限體力

另一方面始終conor係練武奇才 我覺得立技上其實khabib都忌佢三分 相反khabib今場好似完全唔怕gay cheese d拳腳咁
同埋conor takedown defense其實真係喺輕量級入面最頂尖個批 所以先拖到4round

乜嘢雙冠先係GOAT標準Conor之前跟本無雙冠呢個概念，唔通GSP,JBJ,Aldo,Spider呢d又唔係GOAT咩

conor做壞規矩拉高晒個standard

收返1.0係因為
小鷹同夜魔唔同
夜魔你可以防守保留體力
但對住小鷹你無得唔郁咁防
你睇到第1round小鷹將佢壓向籠邊
gay廚就要跑圈避開 咁梗係消耗體力啦

一次都無成功defended嘅雙冠

普遍認為姐
Khabib 打到29-0
除左打唔到
幾乎打到成個量級無敵手
咁都唔叫GOAT都講唔過去啦

講開Aldo
睇見佢現家咁真係好唏噓

除左打唔到tony

唔係想踩一個讚一個
但Aldo/Conor個種打法會想像到有機會輸
Khabib個種真心想像唔到點打先有勝算

攻擊方面，摔跤同柔術兩樣嘅嚟，就算你摔跤勁唔代表你摔完人可以控制到，呢個係早排khabib對justin嘅評價，真係中撚曬，Romero奧運摔跤銀牌都唔係成日用takedown，而且防td唔係最難，最難係td完你有冇能力起返身，所以係兩個唔同嘅概念嚟，防守方面，呢場見到justin有好明顯嘅防td意識，但落到地完全唔知點做，一嚟khabib真係好快，二嚟justin對呢方面準備唔夠，睇返masvidal vs usman，conor同poirier點應對khabib，雖然3個都輸曬，但當中係睇得出佢地有試過起到身，都係唔明個分別嘅可以參考以上3場賽事

UFC好悶
ban晒對地戰不利既招式
次次都打到攬晒地

都係
規則上就係地戰最大優勢

Masvidal 真係有料

1v1打架本來就係地戰佔優
一開始ufc都接近無規則 （好似淨係唔比咬？）
一樣係地戰佔優
而且開放細關節技 站立型咪死得仲慘

屌 打埋tony 先退啦仆街

點解外國會ff 小鷹會同gsp打既
Gsp唔係無打好耐喇咩

好似話因為khabib 老豆有講過想睇khabib 同gsp打

你識多d 我好少睇
先唔講咬
我好懷疑現實會唔會撲埋去攬腰攬腳
後腦咪expose晒比人打
比人向下鬆肘會唔會命都冇

每一種運動都有規則我明
始終係運動
但ufc d規則係咪真係令比賽接近現實
定只係令比賽傾向地戰
我好懷疑

其實ufc d地戰唔係淨係攬
佢攬腳時其實會施埋力推你/拉你
有d技術分析都解說過小鷹有時攬你腳時 會用頭同肩向上頂你小腹 令你失平衡
係呢個失平衡情況下 其實你用肘 個力度都好有限制 未必打得傷對手
同埋你哂力去用肘 反而仲易失平衡
落左地之後 如果對方佔據左有利位置/鎖住左你腳 任你點用肘都唔會夠佢打
就算現實打起黎 1v1地戰一樣係非常之強

Gsp 好似都有講如果復出係想打khabib

之前嘅post都係吹奏支那黑龍 lihkg已死

GSP真GOAT

佢封盤保record唔打
唔係上個class大把gay佬等佢鬥gay

依家仲有禁咩
咩12 to 6 elbow?
但有時d人防takedown又可以狂鋤頭TKO
有咩情況禁ankle to head?
唔知單/雙手係地？

你都識講FF

其實真心唔怕 你試下重心比人控制果陣 睇下打人有無力
攬又唔係溫馨抱抱 佢抱果下成個下半力發力
你全部重心要即刻向下 唔係就一秒落地 唔會有餘力打後腦乜乜乜

影響大啲反而落左地 上位果個
如果可以打背打後腦 比人takedown果個應該會死得好快

無記錯仲好似拎到條頸
仲諗緊會唔會可以爆冷TKO khabib

咪玩啦，真係無規則嘅話，12to6鬆肘落背脊grappler抖鬼到氣咩剩係籠邊shooting已經收咗皮
仲有soccer kick嗰啲呢？你估仲會唔會有人敢主動pull guard

同埋一般都認為現實街鬥 最好抽既係摔跤手
當然乜都唔夠你拎刀拎槍勁

如果兩個用mma例打緊果陣 一方犯規咁就係囉
同埋點解咁多人obsessed with無規則我就唔係好想睇人殘廢/死

我都唔太清楚 以我所知12 6好似一定要12 6方向先犯規？
多數係防上位果個咁樣鋤人個頭 因為會好傷
但你11 5咁又無事

好多時根本睇唔清
係咪12 to 6 / back of the head

12 6既強度係分分鐘可以殺死人同踢頭一樣隨時收人山

完全形容唒Gaethje 落到地之後嘅情境

有打過rugby 應該會明
基本上係好難防, 頂住個肚好難出力

好似修道船咁既立技斤兩
伸個頭出嚟比人斷頭台咁鎖

地面技術可以剋制所有立技
如果埋到身既話
睇片d人街頭打交一開始拳腳相交會變扭打埋一舊
如果你識摔技真係玩撚哂

俄仔退落黎都好
雖然佢依種打法好屈 而且都想睇到佢斷連嬴一日
不過睇佢打 真係好撚悶 我唔識欣賞

佢呢種打法只會好似USMAN咁 越黎越多人想睇佢輸
相反消防員個D好多人希望佢地繼續守到腰帶

咁俄仔打法無撚敵 冇人贏到佢 大拿又吹佢唔脹

Dana不知幾開心
Khabib幫佢開咗條中東路出嚟
對ufc嚟講正過中國韓國market多多聲
尤其是亞洲one fc已經插晒旗

感覺上黎緊都無乜大戰好睇

諗住google search ufc255有咩睇 見到張咁既圖

colby vs masvidal
conor vs poirier
不過都兩個月後了

俄佬vsbear

Mata真係無咩勝算colby 直接打usman仲好
正常黎講conor係距離感上贏鑽石
而地面上不相伯仲

票房大於一切，你估colby vs masvidal 賣ppv多啲定colby vs usman 賣多啲

conor距離感係好過poirier，但poirier玩開近身短打，就睇吓poirier可唔可以迫到conor同佢打內圍

講真 如果同量級

今時今日可以贏到khabib巴應該得adsenya

可怕唔同級冇得睇

Adsenya 既快入快出stand fight 可能有機會贏到

未必得啦快如anderson silva都比chael sonnen拉落地姦足5round

有無人知有類似德show但講拳擊既youtube channel?

其實p4p我始終覺得job jones第一，雖然統治力兩位不相伯仲，但jon jones技術全面好多，周身刀張張利，而khabib係一種技術玩到爐火純青，以武術嚟講我覺得jj先係最強

如果唔講jon jones d濕鳩茅招應該真係佢第一
我覺得技術層面黎講 應該得jon jones打得贏khabib

Masvidal 其實Power好得人驚

防摔都算，就算TD左都可以用力量解鎖

不過都係果句，格食格，一世都贏唔到Usman

Usman 小鷹 就係LF2屈技佬

同埋jon jones防takedown defense應該係ufc入面最勁個個

tony係以技術解決td鎖技果type，masvidal就係力量硬爆解鎖果type睇返ufc251佢真係處理得算幾好，佢雖然係全場比人壓制，但完全冇比人屌打果種感覺

Lf2 屈技佬

CM Punk

立技瘋？不過講踢拳

笑撚死

Dc marvel

好可惜Jon jones次次衰藥檢真係⋯

其實而家啲champions都唔是好多gaylo...
想gay人都唔係個個得
搞基有來有往又唔悶既
壓住係籠邊dum腳指悶啲姐

依家有個小鷹2.0出嚟

JbJ黑哨，佢同reyes果場應該輸啦

Khabib retired 左，大家記住黎緊星期日睇埋spider退役戰啊

條友勁搶口 想睇佢俾人打柒

睇嚟khabib退左，1月23 conor vs poirier 就會係冠軍賽，dana又fat fat

其實佢而家撈緊乜，睇佢Twitter又冇咩特別

其實小鷹根本贏硬

Khamat?
等睇佢打上去

打拳邊有話贏緊，不過tony啲下位肘擊有返咁上下，爆冷機會大啲囉，但點都係khabib贏面大好多

唔知佢settle完會唔會回歸
好多都係咁silva GSP
雖然khabib情況應該有啲唔同

寧願佢唔返而家咁幾好，肯定鬥得好激

Khabib大把錢
佢打拳個動力又rip左

唔會啦

Conor呢種為左錢同Gimmick既就得，有錢咪請得番出黎囉

唔係你某方面頂尖就贏到khabib，而係你有冇相應對付khabib嘅技能，咁先可以一戰，正如conor站立頂尖，雖然防守都不錯但仍然冇辦法應付khabib，tony就係唯一有呢個技能嘅人

如果nate減磅落番黎打有無機會一戰

Nate就算吧喇

下位肘擊
認真對住khabib啲control有用咩

點知
不過tony 對kevin lee 果場好精彩下

一日唔打一日無人知
賽前都無人估到costa同gatheje會輸得咁慘
Gatheje都起碼中左唔少significant blow
Costa直頭比佢打契弟咁打

想睇burns 打usman同colby，之前原本係佢打usman，不過中左武肺，然後由masvidal頂上

佢打155戰績好廢

佢下位肘擊都未算最殺食，而係佢玩鎖玩到咁撚熟，理論上應該識應付，不過以後都冇機會知答案

話雞子最重拳係因為冇Conor啫

會放khabib上p4p no.1咩？
Jon Jones勁唔服氣個twitter

但conor tko多，gaethje ko多喎

食藥撚都唔服

話說 原來Amanda又出番黎打

今年12月
屌，班拳手講退休真係聽下就好

任何人都有一個價

睇完佢細個同熊人一齊訓練就知佢地戰玩曬

下場title match會喺幾時

同狼王打咪得，大家同鄉

Conor又準備登基，Poirier未係好夠班

呢幾年鑽石有一直進步既
未打真係唔知既

Conor天份高，但冇keep住出賽

Dustin贏過max同gaethje
你當佢真係流

火影果場Costa好似未訓醒咁，完全唔係之前嘅Costa

上場打hooker差啲輸，太多搏拳，對Conor無著數

其實明明鑽石都幾靚仔
打法又幾好睇

好似串王咁彈出彈入啫

疑問其實係Conor個狀態

佢埋唔到身姐 你估好似其他人咁比你衝埋黎打咩 火影一腳踢撚到佢傻啦

但佢真係打撚哂
除左Bullet ，打其他女選手都係單方面虐殺

小鷹好撚乖

毒男個臂展同腳長，加埋佢個99閃避能力

對住佢有力冇掟洗先係正常

佢真係因為太勁同埋同得罪Conor班fans先咁多Hater

Hooker近況唔差
Dustion贏到holloway同gaethje，咁贏conor機會都唔細

我覺得佢體能麻麻，幾次見佢係尾段都跌得幾勁下

我覺得二番戰係bullet贏
Bullet技術係佢之上，不過身型上輸蝕，bullet之前要隔硬升磅打

冇計 佢都係靠爆發力食飯
但睇佢同Bless打果場，你知Bless幾撚厚血，打極都唔跌
但鑽石都可以打滿5round咁贏

所以近年佢真係進步左

同埋bullet靚好多打得又睇得

果陣我記得Media對個賽果都有幾大反應
不過有時班裁判就係會黑走一兩個人
Bless上次都係啦我好中意佢明明佢復仇戰應該贏
韓國zombie 又試過

佢差啲guillotine到khabib，果下可能係khabib生涯最危嘅一下

Conor比小鷹當仇人咁往死裹打都頂到4 round
Gaethje比小鷹hae打左兩round就收皮
Conor出返黎應該真係可以登基

你話對volk2果場
果場一完場我就估volk贏，不過和會合理啲

可惜冇得睇多次小鷹打Conor

咁khabib都可以進步既姐...
每個人既實力都不停改變緊 無得咁講既

Ai同khabib打捉5rd添
唔同ai又係conor,garthje同dustin之上咩

係
連Dana都屌
Media都係差不多一面倒咁支持Bless

不過冇計，唔係行終結路線就有比裁判決定既風險

以小鷹既生活模式
我覺得佢真係會不斷進步

我覺得好多人係受到max頭2rd knock低左volk影響，覺得max好似贏好多咁，但我岩岩睇返stats，由3rd開始，volk每rd嘅 strikes都多過max，同埋仲take down左幾次攞分，所以我唔覺得果場係robbed

連登逢支那必屌，屌平民百姓仲大力過屌習

Max都無屌，反而大白有出聲話評判有錯

Dana條仆街，邊個搵得錢多就幫邊個，完全無respect過啲冠軍，以前成日開名屌t woodley打得悶

JBJ 好似棄次重冠軍就係上重量級

其實我覺得夾硬整條BMF腰帶已經好On9，真係為左錢點都得。所以我睇死如果Porier KO唔到Connor，Connor都幾大機會靠點贏

小鷹同Tony真係勁武痴feel
真心好想睇佢地打一場

拉高條撚咩靠空降

邊有可能一升磅就比佢打title
如果佢要打幾場先挑戰title
一早要打小鷹 基廚 Tony Kevin Lee呢種啦

佢打撚到雙冠王咩靠炒作咋
有冇睇過憤怒的公牛，識做人好過識打拳啊

佢係勁，但如果以正常流程，佢邊有可能雙冠王

Bless又唔係靠Gimmick，又唔嘴炮
捧佢同捧Alexander冇咩分別

佢係閪，但佢都會幫選手講野
Evan夜魔輸左，佢都有鄧佢唔抵，話佢要兩次減重唔公平

Max個打法好受歡迎，高輸出，場場都百幾二百拳，相反volk唔係咁嘅打法，同埋dana鍾意做神，難得捧左max呢個star出黎，點都一定撐佢

佢係咁
除非有個拍得住UFC既league搶走啲人
唔係佢獨市生意 足佢唔脹

人地個個雙冠都成功defended先升磅上去打，Conor就打完aldo之後，一次都無再係featherweight打過

所以Porier打七Max我覺得好爽，食屎啦個個空降

我意思係佢帶起呢個風氣 搞到而家個個都覺得一定要雙冠先有資格做GOAT

如果以打khabib作為體能標準，我覺得conor好過poirier，poirier第3回合個落差太大

我都好中意Bless
但我都唔同意果次空降
屌佢老母

唔同期既小鷹嘛
打左先知啦

我想睇鑽石贏多D
理性上Conor係睇高一線架啦
但Conor唔係成日出賽，如果真係打體能戰又未必會贏哂

唔覺唔同時期嘅khabib對conor同poirier嘅體能消耗有太大分別，佢都係用籠邊壓制加埋體重極速消耗對手體能，所以先攞佢嚟做標準，同佢打嘅時候體力一定直線下降，冇得留力冇得分配體力，榨到盡就睇到對手體能

又唔係好關max 事既
根本係Dana 撩max 打佢應承咋嘛
而唔係Conor DC 咁R個機會返黎

有幾唔同期
懷疑你有冇睇

唔係果排conor既人氣帶起ufc搞到咁多人睇
Khabib 打撚到天下無敵打撚死埋外星人都仲係條燶閪昨
條俄仔會有而家咁盤滿缽滿？

邊撚個係莊閒都未識分

停完賽
已經係兩回事

亂戰完鑽石先上到位做暫時冠軍同小鷹打

咁佢有冇轉打法
咪又係不斷壓迫
到籠邊就td 騎住你
唔講以為佢停完賽變咗做striker
仲有小鷹好難聽

的確係因為Conor 先多左好多人留意ufc
不過Khabib打撚柒Conor都好正

咁其實有咩好嬲呢認真

Khabib自己都係conor空降周圍打搞到咁多人留意ufc既受益者
冇conor 既抄作 佢身家可能小幾倍計
而家 腰帶有 不敗有 錢有 名氣有
唔係conor幫佢打左條路出黎
佢再食Conor
佢有咁完美既結局？
反而仲係到屌屌屌
好打有撚用咩
冇marking 你打撚死隻恐龍都搵唔到錢啦
呢d先係真正on9

所以只可以話佢係一個好勁既拳手 但唔適合係ufc呢個商業世界
份人咁撚認真 29連勝都成日谷住谷住唔開心 早啲退休對佢黎講可能係好事

*marketing 自膠

但又要掉轉頭諗，唔係UFC佢都未必出到名

真
打撚完嬴左仲走出黎話咩打拳唔應該靠講垃圾炒作
你收錢收廣告費果陣你唔諗下你收得咁貴都係靠炒作炒番黎

所以上次khabib v conor 個場打緊個陣khabib條認真撚係咁講”Let’s talk”最後conor覆咗句”It is just business”

無可否認Khabib係個級別係好屈機，而且佢對呢項運動係100%認真同投入，但佢個打法我個人真係唔鐘意，好撚悶，不過又會respect佢

點睇khabib都睇錢唔重啦

本身職業拳手都窮唔得去邊

呢番說話同conor講就合理

唔trash talk唔炒作其實無咩大問題 ufc好多人都係咁
但自己唔玩炒作 見人玩就嬲嬲豬就有啲肉酸

睇錢唔重邊個同你講？
佢而家係Ufc年收入最高既拳手
你話睇錢唔重真係笑死人？
職業拳手唔撚窮？
你知唔知輕量級唔出名既出場得一萬美金出場費
一年打一兩場 訓練錢都未夠比
Conor一直唔同佢打既話
佢條燶閪可能仲係搵緊幾萬蚊出場費一場

呢到好多盲反kabib

唔係trash talk就講咩都得
明知khabib係muslim，仲拎人地個信仰黎講
伊斯教徒同猶太教徒出晒名虔誠
唔好怪人唔講得笑，怪自已唔識分尺寸

咁我都覺得係Dana問題，幫你搵到錢就換級即打冠軍戰/整多條腰帶都得

咁但係Dana又係有情有義，Aldo而家跌到咁都仲比機會翻身

Khabib個29連+冠軍真係打翻嚟，比啲人講到唔痴Conor搵唔到錢咁咁Usman上場係唔係痴Masvidal搵錢

最搞笑唔靠conor 就窮鬼心諗人地俄仔英雄

佢係好撚好揪呀
但上面話Khabib好品真係笑鳩死我當你睇唔撚到佢同處決咗無數無辜生命嘅軍閥frd底，都睇過佢喺街拎錢撚鳩露宿者掛好品條閪，持人多兇鳩人隊友，比人搞返轉頭就扮無辜，贏咗都仲谷住道氣，on99咁

利申Khabib盲反

佢打Conor嗰時已經係冠軍 講到無錢 唔出名係咩事

不如趁住呢到最近多咗人討論ufc，食住個勢開個mma集中post擴大連登格鬥迷嘅community，回顧吓以往精彩賽事、經典rivals、唔同era嘅高手，一齊屌吓Dana同傾吓最新消息，有無得諗？當培養吓香港人尚武嘅風氣

會唔會又出多個修道船

佢打 Iaquinta 無記錯已經收緊50萬一場

唔好搞啲咩網聚就應該無問題

其實虛心約戰交流下無乜問題 係修道船自信爆棚先搞到咁柒

其實呢度有幾多人真係有學一樣立技一樣柔術
仲有練埋td 防td果啲

利伸淨係打過秦拳

不過td再advance啲嘅嘢香港好難搵地方學到，因為根本無乜人識gym選擇又少又貴，Bjj都係近幾年先開始普及，以前想學得兩間館揀

搞露宿者係咩事
有冇片

This ?

Justin Gaethje真係人品幾好

係，佢個陣自己po上social media，比人屌臭就del咗。之後每次Tony press conference 見到佢都一定會提起，佢就例牌扮聽唔到

Khabib以一個拳手嚟講我會respect 佢，但以一個人絕對唔會

反而conor就真係值得尊重啦

Jon Jones/Dc做冠軍時都係幾十萬至百幾萬出場費
依家小鷹254出場費成千萬美金多人成10倍 唔係因為conor 佢撚有咁多咩

認同阿
技術上尊敬佢
人品就
嗌乞衣做掌上壓

佢班Dagestan同鄉又係極品嚟，逢係fight night都周圍聊事鬥非同人打交，正一垃圾民族嚟

睇返佢之前啲比賽 佢tko人之前 就算ref未stop 佢見人訓哂係度都會停手 望一望個ref
最印象深刻係有場佢knock down左人 追擊果時打一下就望個ref一下 唔想令對手造成更大又不必要既傷害 真心respect

補返片 1:38 原來係打牛仔果場

新嚟唔知咩事，可唔可以講吓

你google search修道船 九秒打一百拳

你自己睇下佢未打conor之前既冠軍人工同身家 再對比打完conor之後既人工同身家先講野啦
我一直都冇話佢唔打得 佢係真真正正既拳王
用拳頭打出一遍天 成個輕量級的確冇人夠佢打
不過我睇唔過眼既係佢口講話conor靠抄作
打ufc唔應該靠炒作講垃圾
明明自己都係conor抄作既受益者
但對人地抄作番黎既好處隻字不提
恩將仇報
收廣告費 出場費果陣佢唔諗起呢D咁高既價錢係靠抄作番黎?

屌你老味khabib死忠一見到呢D就唔撚覆
普京老友呀 你地唔撚支持埋老鄭?

khabib死忠成撚日話conor無品口臭
conor果陣無品口臭係扮出黎炒作 打完一樣fd底
你老味khabib就上台扮聖人 落台玩鳩露宿者
邊個先係真正無品
利申:tony死忠 不過僧khabib到仆街

果陣住過美國 都好多mma gym
識啲frd走去玩 不過果陣未咁有興趣 又貴 所以無玩
香港最多就秦拳館

條友仲要勁小氣，贏都仲谷住谷住，喺台上打到人半死就開始出口術

我都想知點解舊一代時泰拳發展得咁旺，其實宜家喺香港打泰拳嗰班同其他地方比都唔輸蝕

美國啲mma gym一樣好貴？可摸以講多啲

我估係因為黑社會打手都係打泰拳

Khabib同佢老豆都唔撚係好人，痴埋個獨裁軍佬，個軍佬又係普京扶植嘅政權，啲人話佢地父子情好感人，咪撚玩啦兩個西人相反Conor都算係有拳品又有人品(無拋棄糟糠)，係把口臭

唔清楚剩係問過兩句 咩形式都唔清楚
好似都3000一個月咁？佢係斷日計既pass
唔似香港果啲一堂/一班果款
實際點練 一個價錢玩幾耐真係唔知
香港學BJJ幾錢？

痴撚埋普京到人又冇品唔撚反佢反邊個?

Conor最乞人憎係啲fans

Khabib條賤種
之前有人prank係個箱彈出嚟嚇啲選手
條撚樣勁大力踢落個箱度
其他選手都係笑下攬下就算
嗰陣時已經對佢勁反感

立技 寢技 其中學一樣先
一次學兩樣你會好亂 特別巴柔建議學左先再搵mma班
香港有mma 班
但你預入面啲人本身有底
你乜都無學入去上堂都幾難明講乜

又講返起修道船

老實講，係連登先會攞依d野黎講

Ok Conor係公廁 khabib都賤過狗

佢一定仲嬲緊啦，條友小氣過女人

Khabib 呢啲穆斯林唔會明架啦

佢呢個身高哩喺featherweight就緊係冇啦，條友正一冇膽匪類，淨係識屈啲矮仔唔夠膽上磅

連登仔主動同佢打ground game跟住再勒撚死佢啦。。

反Khabib就係Conor fans

一定會

對穆斯林你有咩期望不嬲好憎條閪佬，成日扮撚哂大義咁
Conor 當初應該告尻佢同佢條team班賤種

Khabib小氣過女人，同埋佢好似偽善，成日拎撚哂道德高地但自己又唔係好好

Dana因為佢打通左條穆斯林財路喎
打完皇上下一場就去左中東打dana幾識做生意

佢似足細個果d同學
佢玩人就得 比人玩就唔得

P4P khabib rank 1
Jon jones勁嬲嬲到震
大家覺得佢是咪真係勁過Jon Jones

運動員角度khabib
武術家角度jon jones

商業角度Khabib
睇份糧就知

呢個真

單用技術層面去講 如果jon jones同khabib同磅 jon jones絕對有能力打贏khabib
jon jones takedown defense好撚勁 而且佢格鬥iq200

如果jon jones唔打茅拳 唔插眼唔食藥 佢絕對有配得上做ufc 真．GOAT

Jj 真係打火影 又贏埋咪升返上第一囉 唔洗咁嬲住

conor未打lightweight之前仲互相respect

果陣唔同div 無利益衝突咪攬頭攬頸

其實我覺得佢個量級，除左dc 無咩邊個打得反而silva 重好睇不過呢加廢到31號又打，好心收山算

31號咪收山戰......

佢清哂個div你先有咁嘅感覺姐，要計埋佢最癲嗰期屌打哂prime time嘅Shogun, Rampage, Machida同Suga，份CV根本屈機

性格係咁你睇佢twitter狂出post屌緊降佢grade
我覺得khabib都係印象正面啲先咁水到渠成

條敗家仔最撚仆街係hit-and-run個大肚婆，想收買人又失敗，但都係唔使坐

天才型選手，佢唔係td defense勁咁簡單，佢第一次打DC個個以為佢會比人扔嚟扔去，點知最後佢成功td咗DC三次

其實係因jj太撚勁先顯得其他平庸立技又強地板又強
反而最想睇係jj打Francis 同stipe
兩隻長臂猿打交
不過jj應該上唔到260磅

火影真係夠料打jon jones咩我覺得jj會撚死火影

我覺得唔夠，不過都唔似會打得成。
我反而諗Jbj上到hw有無機會唔夠人打

無記錯stipe打DC 3兩個都23x 24x咁上下
佢打ngannou, nga係265岩岩好
但stipe得240幾磅

但240幾照屠佢
完全技術打力量
二番戰都非常期待

原來cannonier 開波無耐就比5星哥踢裂左前臂手骨

打拳D人真係體質異稟 ufc成日都有呢種斷手斷腳都照打足5round 甚至ko人既情況出現點做到

斷骨都照打真係好撚痴線

r3 仲反打到

希望ngannou打贏消防員 再打jj

jon jones咪試過，打完要兩個人扶，場上完全唔覺佢有事

個場好彩既係對手係chael sonnen唔駛行黎行去露出破綻

腎上腺素效果可以好驚人

有打過比賽都知 係台上面唔太覺痛 落台果下就勁痛
除非打中要傷或者太過嚴重既傷
唔係既你既腎上腺素會令處於一個極度興奮既狀態
令你對疼痛既感覺減低

Colby r3比Usman打裂咗個下巴都頂到去r5cls

以前francis唔去training比stipe 教訓無可厚非
而家佢係瘋狂training 真係唔敢想像rematch

雖然好鍾意stipe 但係應該被round 1 ko

想問ngannou係咪hw拳最重嗰個 純粹想知

應該係佢同Derek lewis應該係現時重量級拳最重果兩個，不過佢兩個對賽唔知打咗場乜柒出嚟

嗰場我有睇個裁判都叫佢哋攞分

herb dean=奔雷手文泰來

果場係francis 開始有系統地做訓練之後嘅第一場
感覺係啲小學雞上完堂學嘢但係唔識得運用咁嘅樣
笑到我仆街

咁又無絕對既
不過我覺得Francis會同jj打左先

dana排左Francis vs Stipe係3月

佢自己都拎嚟J

各位大神有冇UFC254 精華或full match 可以睇返？？

其實你youtube search就有

其實有啲道理
好多人都係conor mcgregor之後先睇

= me

me都係

睇完諗起呢張gif

蜘蛛幾號打

星期日

終於退休可惜最後一場埋唔到靚齋

係咪stop得有啲早

spider

你睇herb dean stop嘅時候佢已經冇乜知覺咁攬住herb隻腳
應該已經神智不清
45歲啦 比佢退啦

講真我接觸ufc係識Anderson Silva 先過gsp

我都係因為spider先識UFC,拎住冠軍嗰6年真係集娛樂同實力於一身，企係籠邊雙手放低人地都打唔到佢，應該都唔會有下一個

佢生涯最大污點唔係斷腳or比人ko

係拍咗九龍不敗呀DLLM

其實見佢係咁唔肯退落黎
有時我會諗其實佢係咪爭人好多街數

出年年初火影升磅打波蘭佬喎

唔係打jj真係無咩興趣

好明顯見jj唔係度 諗住升上去拎雙冠
Jj唔係度應該係佢人生最大機會拎雙冠既時刻

希望jj都係升磅 想佢打ngannou

如果jbj真係上緊磅咁應該唔會對上啦
佢正常體重應該230左右？增完應該以後都減唔返落205

costa應該激死發下誓言留級同火影死鬥點知火影升磅

Tony

條垃圾自己應該要升磅啦爆晒肌黎打中量

UFC5 場FREE PLAY真係有今生冇來世

255 有冇人開

255 係咪冇睇頭

無左cody得bullet想睇

Costa自己岸鳩
死牛衝打拳 手短就擅用take down 柔術啦
巴柔黑帶 但生涯唔落地打
做乜鳩

其實唔算 khabib好擅用籠邊，push到鑽石冇得側向鎖果邊，絞唔死

唔係咁易㗎師傅

中咗肺炎？

你知唔知巴柔同take down 係兩樣嘢嚟
巴柔勁唔代表識take down

同埋你當Izzy啲td defense 流嘅？
如果Izzy ground game係廢嘅
Romero嗰啲一早撻柒佢啦

你估td真係好似你講咁易咩

傷左

我係玩巴柔

我明你意思 你應該係想講佢拎帶主要係pull guard ， 其他柔道/wrestling td唔夠？

如果你有跟開John danaher果邊，佢都講過巴柔出身選手唔應該忽視td同埋講好多巴柔忽視td

Adsenya 防td能力其實唔高，佢係靠速度同手長腳長打距離
坦白講，如果同磅數，大家都黑帶，Ortega係柔術上（連td)全面過costa

我意思係 以能力論

Adsenya 藍帶
Costa 黑帶

Adsenya 打過百場kick boxing ,Costa stand fight 一定冇著數

照計拉/推/抱/摔 都要拎adsenya落地面 地戰總好過駁拳

85%都唔高？

Costa唔做就係因為無能力做到
個個都識講Adesanya 防摔唔得啦
你估Costa做到既話會唔做咩

Adsenya好識用距離防take
古巴神兵打得太保守,如果打得進取啲可能真係贏到

其實最多話佢個division無khabib果種基霸
佢打波蘭佬應該都輕鬆
如果真係對到Jon Jones再評價佢防td啦

2個體能唔夠黎
仲要地戰咁撚耗

我估Costa真係驚體能唔夠
或者本身柔術體系少judo/wrestling td,惡補都黎唔切，所以就stand fight

我都覺係佢驚體能唔夠，佢咁嘅身形體能消耗太大，其實睇完253之後我覺得costa根本係技術上冇機會贏到，adesanya反應，拳腳技術，經驗乜撚都贏costa，就算你打中adesanya，其實佢抗打都唔係啲人講到佢瘦底咁弱，Romero都試過中到adesanya塊面應，但都只係打退佢一兩步

Costa個身形真係兩刃劍
好就重磅重拳 過完磅勁快升磅
唔好就體能消耗大

我自己最中意Luke Rockhold個身形非gay但覺得好撚正好有男人味，唔係Costa Romero呢種gym撚feel

大家想睇bones打ngannou定消防員？

消防員 格鬥智商比拼

計外型Luke真係屈機

Romero ko佢果吓好似中撚咗飛彈咁我成日loop果吓，好撚治癒

起返身仲要比佢強吻咗下

依家Jon Jones 同 nunes 是唔是都退左休
所以條腰帶空缺左？

jbj上heavyweight

好似要增30磅？

想問吓255嗰場變返朝早定都係凌晨

朝早 好似係 應該同平時差唔多

Prelim fight 個sasha palatnikov 係香港
有冇Ching識佢？

香港ufc fighter debut就贏左

Btw ufc用五星旗代表中國香港

仲要幾打得

完嗰陣聽到佢講Hong kong 仲以為聽錯

有無人睇緊舒夫真高？

睇緊應該輕鬆贏

都唔係，而家對面搶緊分

頭兩round已經放哂電好難講邊個贏

Maia勁wor，又打唔退，落地又唔驚，埋寵邊又好力，係睇下頂唔頂到五round

除左捱得技術完全比人屌打，淨係識推人去寵邊抖

頭兩rd 有驚喜嘅
但後三rd 一面倒

咁都預左，去到第四round無奶比舒夫真高當沙包，但無比人Ko算有驚喜，幾下中完頭仲還到拳

255做乜無新post

有無人玩過ufc4值唔值得買見佢特價有d 興趣

我都想問，但ea出我好驚

有心上網睇片練技術係幾好玩嘅
佢d patch 越出得多 個遊戲平衡就越好

咁快收皮2分鐘

完

死咁快

嗰下takedown>反takedown>lock腳>比人control背>lock頸好勁完全屈技術

Sasha個場攞埋fight of the night

12月19 fight night有wonder boy 同jose aldo
希望jose aldo真係打唔掂就提早退休算
唔好好似anderson silva咁臨退休輸到仆街

係幾好玩 但1出個陣takedown難防到仆街 之後就一直擺埋左一邊無玩而家有無易防d

依家㩒L2+R2就防到

Jose Aldo上場已經好樣衰......咁快又打一場回復到未

1開始都係 但係極考反應永遠都反應唔切 好在識玩地戰先無比人屈得咁甘

仲係難防過上集
不過技巧好可以第二時間防摔
要加埋flick 上下左右
依個真係冇乜心機練

上集易防好多反應時間好充足 係可以改難d既
但今集難到over左

較困難玩striking 係咁畀電腦打反擊唔夠揪
係玩地面摩足咁多round先贏到

striking多d變化同埋知佢係咩類型就好易打 我反而係比d電腦瘋狂拖落地打到勁撚燥
d電腦地戰仲要神反應 轉position都要晒好多時間 所以我打電腦唔會地戰

McGregor 又彈出彈入

其實佢一向都話要打 dustin都係
佢兩個講好咗好耐
佢講退休就係人都知fake啦

之前好似話想自己搞慈善賽？
dustin原本仲想同tony打 好似係dana條撚樣唔肯出多d錢

唔會啦 都話係bout

退休都講過幾次

Dustin今次賺撚死，所以tony屌鳩佢偽君子dustin平時做咁多善事，所呢單嘢又搞到佢好似好貪錢咁

係佢抵屌咩 唔係dana唔肯出錢?
之前都好似見tony/其他人話dana pay the man
無追開 more plz

dana係唔肯出更多錢叫poirier打tony，雙方都知呢單嘢，但話咁快poirier就話同conor打“慈善賽"，好似話conor會捐50萬，咁poirier前幾日為少10萬美金唔接tony場fight，你都見tony叫dana比錢poirier，但過幾日poirier就同conor打，觀感上一定係會覺得poirier係想要money fight，以慈善為名，money fight為實。

戴定頭盔先，我只係估tony係咁諗poirier姐

咁我覺得為咩都好 dustin係有權揀嘅
佢又唔係淆tony 之前佢都話肯打 係叫dana科水

conor會捐50萬 PPV有conor又賺更多
咁D錢佢點用我唔知啦
不過如果係for charity 比我都揀打conor

tony都好似話ready for fight
好似話想打chandler?

anyway 幾個我都好欣賞 希望快D back in action
反而對基廚有D失望 對khabib好似出黎志在參與咁

個個對住khabib都似打假拳啦
落地
埋牆
被狂扑頭

你知
我知
對手知
觀眾知
拳証知
但
防鬼到咩！？

Rd一埋身 基住可能都知
「屌 輸撚硬

我又唔係話佢打假拳
係個態度真係太hea
好似輸都無咩feel咁

完全係比人打爆我覺得佢個陣個心態係已經當左khabib係ufc傳奇
可能佢覺得有得參與同khabib較量已經係佢既榮幸 所以先無咁睇重輸贏
就好似gsp d對手咁 有d輸左都仲笑笑口咁

乜咁快又岀返黎呀

佢有走過咩
上次打消防員都好耐之前啦
佢值得有title shot

下個月嗰場好似都麻麻地

有tony睇

michael chandler係ufc254後備，減完磅唔適合咁快打住

256有tony

對邊個？

咩意思
我意思Conor 打完cowboy 唔係話退休咩
Cowboy係消防員？

其實conor 上場點贏Poi
好似輕輕掂到 但poi都wing左咁

自膠 以為你quote #671

好似打中“雲精”定唔知耳位，呢啲位好易暈

Wonderboy 終於有

咁拿搞笑嘅，Kevin Lee條友submission 左唔認

佢應該果下神智不清
唔知發生左咩事

43歲了，退都正常

有冇可能簽其他約諗住爭腰帶

唔知呢，btw上面果場9月果陣話12月會打，之後不了了之，而家話2月，希望真係打得成，呢pair真係傳咗好耐

打贏左同trump 撐枱腳

唔知trump支持邊個

Jorge啦，紅過Colby好多wor
Btw如果Jorge贏左，下場係唔係又打Usman？果然係受Dana White祝福嘅男人

冇乜可能贏
Colby好𠹌屈

屌閪練體能

咁上場Jorge對Usman無乜時間準備都有啲野睇，未必完全無機會

上次臨時接job都打得好好 好期待2月